千元網購醫用口罩…打開傻眼竟是「仙貝」！男發災難財被逮

受到武漢肺炎（COVID-19、新冠肺炎）疫情影響，目前醫用口罩都還在政府徵用階段，但卻有有心人士藉此大發災難財。有民眾上網訂購了3盒醫療用口罩，最後打開包裹卻發現紙箱內放的竟然是零食餅乾以及口罩3片，向賣家反應未果才驚覺被騙報警，高雄市新興分局循線逮到家住彰化的施姓犯嫌，將他依染病防治法、詐欺等罪移送法辦。

真鳩餵